突發突發!!突你老母!!!

仆你地個街,同你地講律政要人!!!要人!!要人!!
你地就突發突發!!咁而家律政點呀!!!
沉哂底呀!!!!